全倉PUT走得的都走 誰人又為DIS憂愁

甜言蜜語沒有
但卻有我這個好友

落注BA 不多，自願地減持的廢淡多個，早有十個

多我這個不多 我太睇好還是太傻
未問過淡有沒有理我的感受

係味郭富城嘅弱？

係葛咸市嘅粥
食過未?

待我溫柔
對我講粗口